短而密的分隔線是什麼意思？

右邊的是危險警告線
通常在高速公路分岔出口
有左邊這種短而密的點點線
感覺上這些位置應該相當危險
理論上應該盡早選定行車線
避免在分岔口轉線
但根據運輸署定義就沒有指明其意思

究竟是怎樣？

提示最左線即將會有支路出口 通常見到會cut定入去

你張圖好似唔係香港既

下面果張呀

agger 過多50-100米就cut唔到入去了 變左灰間

下面果張運吉處果黃書仔黎

一般黎講，虛線愈密，代表個位cut線愈危險，需要多加注意

你好似唔係香港既